蘋果日報課金有冇家庭plan?類似Netflix, spotify咁

屋企人都用各自電話睇蘋果，但又嫌俾錢麻煩
我唔介意幫佢地俾埋，但不如出個家庭plan先

推

入股蘋果 任睇

3蚊都要R家庭plan? 唔好咁啦！

唔使幾個人一齊夾錢嗰啲縮骨野呀係真。家庭plan呀
之前搞會員制，老豆一個acc, 老母一個acc, 我又一個acc, 而家一收錢就要各自入信用卡會好麻煩
我建議既家庭plan係幾個acc夾埋，由其中一個成員一次過俾曬

蘋果it狗睇到嗎？

推到出家庭plan 全家解毒

算把啦你，$3都R

幾個ac都入你信用卡得唔得？

老豆老母成日用大陸微信app睇支那content farm, 唔想入信用卡資料落佢地電話到

收到風覺得咁太麻煩，幾個月前話唔諗住出familyplan，而家唔知